一人一個支國人既錯誤觀念

我先

覺得有錢就大曬 有錢乜都得 甚至可以買起人格尊嚴同老媽子

成熟啲啦

民主唔可以當飯食

停手啊，會輸民意㗎 -0-0

人係唔需要自由

發展才是硬道理

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

聽過有個支那人同我講點解係美國要講英文，唔係外國人同咱們講中文，美國咁多中國人

自由係要限制

將一個人全部野都同政治掛鈎

即係： 出生喺依個地方
就要100% 認同當權者既所作所為

我買你d野係我俾錢施捨你
你買我d野係我用物資救濟你
所以沒有支國照顧就完蛋了